\setcounter{page}{0}

\graphicspath{{image/}}

\thispagestyle{empty}

\begin{center}

{\LARGE


\textbf{ИНФОРМАЦИОННО-ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ \\ ТЕХНОЛОГИИ
  И~МАТЕМАТИЧЕСКОЕ \\
  МОДЕЛИРОВАНИЕ \\  ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

\bigskip

{\large{
\textbf{ПРОГРАММА}

\textbf{Всероссийской  конференции с международным участием}


\bigskip


\textbf{\emph{Москва, РУДН, 23--27 апреля 2012 года}}
}}
}

\bigskip

\begin{figure}[!h]
  \centerline{\includegraphics[width=0.65\linewidth]{ordjo}}
\end{figure}


% \begin{figure}[h]
% \centering
%  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% \end{figure}

\end{center}

%\vspace{3\baselineskip}

%\begin{center}


%\end{center}



\vfill

\begin{center}

Москва

Российский университет дружбы народов

2012
\end{center}

\clearpage

\thispagestyle{empty}

\mbox{}

\vfill

\begin{center}

{\huge

\textbf{ИНФОРМАЦИОННО-} 

\medskip

\textbf{ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ}

\medskip

\textbf{ТЕХНОЛОГИИ И МАТЕМАТИЧЕСКОЕ} 

\medskip 

\textbf{МОДЕЛИРОВАНИЕ}

\medskip

\textbf{ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

\bigskip

\bigskip

\bigskip

}

{\LARGE

\textbf{ПРОГРАММА}

\smallskip

\textbf{Всероссийской  конференции}

\smallskip

\textbf{с международным участием}

\bigskip

\bigskip

\textbf{\emph{Москва, РУДН, 23--27 апреля 2012 года}}

}

\bigskip

\bigskip


% \begin{figure}[h]
% \centering
%  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% \end{figure}

\end{center}

%\vspace{3\baselineskip}

%\begin{center}


%\end{center}



\vfill

\begin{center}

Москва

Российский университет дружбы народов

2012
\end{center}

\clearpage

\thispagestyle{empty}

% \setcounter{page}{2}

% \enlargethispage*{4\baselineskip}


%\bigskip

УДК 004

ББК 32.81

И 74


\bigskip

%\noindent 
% \textbf{Организационный и программный
% комитет}


\textbf{Программный комитет:} {\small{ Акуленко~Л.\,Д., д.ф.-м.н.,
    проф., ИПМ РАН; Арутюнов~А.\,В., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
    Башарин~Г.\,П., д.т.н., проф., РУДН; Болотник~Н.\,Н., д.ф.-м.н.,
    проф., ИПМ РАН; Васильев~С.\,Н., академик РАН, директор ИПУ РАН;
    Виницкий~С.\,И., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ; Вишневский~В.\,М.,
    д.т.н., проф., НФП «Информационные и сетевые технологии»;
    Гольдштейн~Б.\,С., д.т.н., проф., СПб ГУТ
    им.~проф. М.\,А.~Бонч-Бруевича; Дегтярев~Г.\,Л., д.т.н., проф.,
    КГТУ (КАИ); Дружинина~О.\,В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ РАН;
    Ефимушкин~В.\,А., к.ф.-м.н., доцент, УНИИС; Ковалев~А.\,М.,
    д.ф.-м.н., проф., член-кор. НАН Украины, ИПММ НАН;
    Краснова~С.\,А., д.т.н., проф., ИПУ РАН; Крянев~А.\,В., д.ф.-м.н.,
    проф., МИФИ; Ланеев~Е.\,Б., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
    Маркеев~А.\,П., д.ф.-м.н., проф., ИПМ РАН; Мартыненко~Ю.\,Г.,
    д.ф.-м.н., проф., МГУ; Матюхин~В.\,И., д.т.н., проф., ИПУ РАН;
    Мухаметзянов~И.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН; Мухарлямов~Р.\,Г.,
    д.ф.-м.н., проф., РУДН; Пшеничников~А.\,П., к.т.н, проф., МТУСИ;
    Ромашкова~О.\,Н., д.т.н., проф., РУДН; Сиразетдинов~Т.\,К.,
    д.ф.-м.н., проф., КГТУ (КАИ), академик НАН РТ; Степанов~С.\,Н.,
    д.т.н., проф., ОАО «Интеллект Телеком»; Самуйлов~К.Е., д.т.н.,
    проф., РУДН; Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
    Толмачёв~И.\,Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН; Уткин~В.\,А., д.т.н.,
    проф., ИПУ РАН; Шоргин~С.\,Я., д.ф.-м.н, проф., ИПИ РАН;
    Черноусько~Ф.\,Л., д.ф.-м.н, проф., ИПМ РАН, академик РАН;
    Чурсин~А.\,А., д.э.н., проф., РУДН; Яновский~Г.\,Г., д.т.н.,
    проф., СПб  ГУТ им.~проф. М.\,А.~Бонч-Бруевича.

}}

% \begin{itemize}
% \item [] Акуленко Л. Д., д.ф.-м.н., профессор, ИПМ РАН
% \item []    Арутюнов А. В., д.ф.-м.н, профессор, РУДН
% \item []    Башарин Г. П., д.т.н., профессор, РУДН
% \item []    Болотник Н.Н., д.ф.-м.н., профессор, ИПМ РАН
% \item []    Васильев С.Н., академик РАН, директор ИПУ РАН,
% \item []    Виницкий С. И., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ
% \item []    Вишневский В. М., д.т.н., профессор, НФП «Информационные и сетевые технологии»
% \item []    Гольдштейн Б.С., д.т.н., профессор, СПб ГУТ им. проф. М.А. Бонч-Бруевича
% \item []    Дегтярев Г.Л., д.т.н., профессор, КГТУ (КАИ)
% \item []    Дружинина О.В., д.ф.-м.н., профессор, ВЦ РАН
% \item []    Ефимушкин В. А., к.ф.-м.н., доцент, УНИИС
% \item []    Ковалев А.М., д.ф.-м.н., профессор, член-кор. НАН Украины, ИПММ НАН
% \item []    Краснова С.А., д.т.н., профессор, ИПУ РАН
% \item []    Крянев А.В., д.ф.-м.н., профессор, МИФИ
% \item []    Ланеев Е.Б., д.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Маркеев А.П., д.ф.м.н., профессор, ИПМ РАН
% \item []    Мартыненко Ю.Г., д.ф.-м.н., профессор, МГУ
% \item []    Матюхин В.И., д.т.н., профессор, ИПУ РАН
% \item []    Мухаметзянов И.А., д.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Мухарлямов Р.Г., д.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Пшеничников А.П., к.т.н, профессор, МТУСИ
% \item []    Ромашкова О.Н., д.т.н., профессор, РУДН
% \item []    Сиразетдинов Т.К., д.ф.-м.н., профессор, КГТУ (КАИ), академик НАН РТ
% \item []    Степанов С.Н., д.т.н., профессор, ОАО «Интеллект Телеком»
% \item []    Самуйлов  К.Е., д.т.н., профессор, РУДН
% \item []    Севастьянов Л.А.,  д.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Уткин В.А., д.т.н., профессор, ИПУ РАН
% \item []    Шоргин С. Я., д.ф.-м.н, профессор, ИПИ РАН
% \item []    Черноусько Ф.Л., д.ф.-м.н, профессор, ИПМ РАН, академик РАН
% \item []    Чурсин А.А., д.э.н., профессор, РУДН
% \item []    Яновский Г. Г., д.т.н., профессор, СПб ГУТ им. проф. М.А. Бонч-Бруевича
% \end{itemize}

\bigskip

\textbf{Оргкомитет:}
{\small{

\noindent
\textit{Председатель:} Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., профессор, РУДН.
\\
\textit{Сопредседатели:} Мухарлямов Р.\,Г., д.ф.-м.н., профессор,
РУДН, Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН, Толмачёв~И.\,Л.,
к.ф.-м.н., профессор, РУДН.
\\
\textit{Учёный секретарь:} Кулябов Д.\,С., к.ф.-м.н, доцент, РУДН.
\\
\textit{Секретарь:} Королькова А.\,В., к.ф.-м.н, доцент, РУДН.
\\
\textit{Члены оргкомитета:} Сафир Р.\,Е., к.х.н, доцент, РУДН;
Гайдамака~Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; Гудкова~И.\,А., к.ф.-м.н.,
РУДН; Хохлов~А.\,А., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; Соченков~И.\,В., РУДН;
Чекмарева~О.\,И., РУДН.}}

\bigskip

\textbf{Секции:}

{\small{
\noindent
\textbf{Теория телетрафика и ее применения}
\\
\textit{Сопредседатели:} Башарин Г.\,П., д.т.н., проф., РУДН,
Пшеничников А.\,П., к.т.н, проф., МТУСИ.
\\
\textit{Секретарь:} Шибаева Е.\,С., РУДН.
\\
\textbf{Сети связи следующего поколения: управление, качество,
  архитектура}
\\
\textit{Сопредседатели:} Самуйлов К.\,Е., д.т.н., проф., РУДН,
Вишневский В.\,М., д.т.н., проф., НФП «Информационные и сетевые
технологии», Гайдамака Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН.
\\
\textit{Секретарь:} Гудкова И.\,А., к.ф.-м.н., ст. преп., РУДН.
\\
\textbf{Математическое моделирование}
\\
\textit{Сопредседатели:} Дружинина О.\,В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ~РАН,
Севастьянов Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН.
\\
\textit{Секретарь:} Хохлов А.\,А., к.ф.-м.н., ст. преп., РУДН.
\\
% \textbf{Математические методы в экономике}
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Крянев А.В., д.ф.-м.н., проф., МИФИ,
% Севастьянов Л.А., д.ф.-м.н., проф., РУДН
% \\
% \textit{Секретарь:} Демидова А.В.
% \\
% \textbf{Вычислительная физика}
% \\
% \textit{Председатели:} Виницкий С. И., д.ф.м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ, 
% Севастьянов Л. А., д.ф.м.н., проф., РУДН
% \\
% \textit{Секретарь:} Немчанинова Н. А., РУДН
% \\
\textbf{Классическая механика и управление динамикой}
\\
\textit{Председатель:} Мухарлямов Р.\,Г., д.ф.-м.н., проф., РУДН.
\\
\textit{Секретарь:} Чекмарева О.\,И., РУДН.
\\
\textbf{Прикладные информационные системы и технологии}
\\
\textit{Председатель:}
  %  Осипов Г. С., д.ф.-м.н., проф., РУДН, Стефанюк В. Л., д.т.н., проф., РУДН
Толмачев И.\,Л., к.ф.-м.н., проф. РУДН.
\\
\textit{Секретарь:} Соченков И.\,В., РУДН.
% \\
% \textbf{Информационные системы управления}
% \\
% \textit{Председатель:} Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН
% \\
% \textit{Секретарь:} Долина О. Д.

}

}

% \bigskip

\bigskip

\noindent
\begin{tabular}{p{0.05\linewidth}p{0.9\linewidth}}
И 74 &
\textbf{Информационно-телекоммуникационные технологии и математическое
  моделирование высокотехнологичных систем} [Текст]\,: программа
Всероссийской  конференции с международным участием. Москва,
РУДН, 23--27 апреля 2012 года.~--- М.\,: РУДН,
2012.~--- \pageref{LastPage}~с.~:~ил.
\end{tabular}

% ISBN 978-5-209-03739-2

\medskip


\vfill

\noindent ISBN  978-5-209-04449-9 \\

\medskip

%\noindent \copyright{} Коллектив авторов, 2012 \\
\noindent © Российский университет дружбы народов, Издательство, 2012


\clearpage




% \graphicspath{{image/}}

% \thispagestyle{empty}

% \begin{center}

% {\LARGE


% \bigskip

% \textbf{Всероссийская  конференция \\с международным участием}

% \textbf{<<Информационно-телекоммуникационные технологии и
%   математическое моделирование высокотехнологичных систем>>}

% \bigskip

% \textbf{\emph{23-27 апреля 2012 года}}

% }

% \bigskip

% \begin{figure}[!h]
%   \centerline{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{ordjo}}
% \end{figure}


% \bigskip

% \bigskip

% {\Large \textbf{ПРОГРАММА}}

% \bigskip


% % \begin{figure}[h]
% % \centering
% %  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% % \end{figure}

% \end{center}

% %\vspace{3\baselineskip}

% %\begin{center}


% %\end{center}

% \vfill

% \begin{center}

% Москва

% Российский университет дружбы народов

% 2012
% \end{center}

% \clearpage

% \thispagestyle{empty}

% \mbox{}


% \vfill

% \begin{center}


% {\LARGE

% \bigskip

% \textbf{Всероссийская  конференция \\ с международным участием}

% \medskip

% \textbf{<<Информационно-телекоммуникационные технологии и
%   математическое моделирование высокотехнологичных систем>>}

% \bigskip

% \textbf{\emph{23-27 апреля 2012 года}}

% }

% \bigskip



% % \begin{figure}[h]
% % \centering
% %  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% % \end{figure}

% \bigskip
% \bigskip
% \bigskip
% \bigskip
% \bigskip

% {\LARGE \textbf{ПРОГРАММА}}

% \bigskip


% \end{center}

% %\vspace{3\baselineskip}

% %\begin{center}


% %\end{center}



% \vfill

% \begin{center}

% Москва

% Российский университет дружбы народов

% 2012
% \end{center}

% \clearpage

% \thispagestyle{empty}

% \setcounter{page}{2}

% \enlargethispage*{4\baselineskip}





% % \bigskip


% % \bigskip

% % \textbf{Тезисы докладов Всероссийской  конференции с международным участием 
% % <<Информационно-телекоммуникационные технологии и математическое моделирование высокотехнологичных систем>>.}~--- М.: РУДН,
% % 2011.~--- \gpageref{MyLastPage}~с.:~ил.

% %ISBN 978-5-209-03739-2

% %\medskip

% %\bigskip

% %\noindent 
% % \textbf{Организационный и программный
% % комитет}


% \centerline{\textbf{ПРОГРАММНЫЙ КОМИТЕТ}}

% \medskip

% % Акуленко Л. Д., д.ф.-м.н., проф., ИПМ РАН, Арутюнов А. В.,
% % д.ф.-м.н, проф., РУДН, Башарин Г. П., д.т.н., проф., РУДН,
% % Болотник Н.Н., д.ф.-м.н., проф., ИПМ РАН, Васильев С.Н., академик
% % РАН, директор ИПУ РАН,, Виницкий С. И., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ,
% % Вишневский В. М., д.т.н., проф., НФП «Информационные и сетевые
% % технологии», Гольдштейн Б.С., д.т.н., проф., СПб ГУТ
% % им. проф. М.А. Бонч-Бруевича, Дегтярев Г.Л., д.т.н., проф., КГТУ
% % (КАИ), Дружинина О.В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ РАН, Ефимушкин В. А.,
% % к.ф.-м.н., доцент, УНИИС, Ковалев А.М., д.ф.-м.н., проф.,
% % член-кор. НАН Украины, ИПММ НАН, Краснова С.А., д.т.н., проф., ИПУ
% % РАН, Крянев А.В., д.ф.-м.н., проф., МИФИ, Ланеев Е.Б., д.ф.-м.н.,
% % проф., РУДН, Маркеев А.П., д.ф.м.н., проф., ИПМ РАН,
% % Мартыненко Ю.Г., д.ф.-м.н., проф., МГУ, Матюхин В.И., д.т.н.,
% % проф., ИПУ РАН, Мухаметзянов И.А., д.ф.-м.н., проф., РУДН,
% % Мухарлямов Р.Г., д.ф.-м.н., проф., РУДН, Пшеничников А.П., к.т.н,
% % проф., МТУСИ, Ромашкова О.Н., д.т.н., проф., РУДН,
% % Сиразетдинов Т.К., д.ф.-м.н., проф., КГТУ (КАИ), академик НАН РТ,
% % Степанов С.Н., д.т.н., проф., ОАО «Интеллект Телеком», Самуйлов
% % К.Е., д.т.н., проф., РУДН, Севастьянов Л.А., д.ф.-м.н., проф.,
% % РУДН, Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН, Уткин В.А., д.т.н.,
% % проф., ИПУ РАН, Шоргин С. Я., д.ф.-м.н, проф., ИПИ РАН,
% % Черноусько Ф.Л., д.ф.-м.н, проф., ИПМ РАН, академик РАН, Чурсин
% % А.А., д.э.н., проф., РУДН, Яновский Г. Г., д.т.н., проф., СПб.
% % ГУТ им. проф. М.А. Бонч-Бруевича


% \begin{itemize}
% \item [] Акуленко Л. Д., д.ф.-м.н., профессор, ИПМ РАН
% \item []    Арутюнов А. В., д.ф.-м.н, профессор, РУДН
% \item []    Башарин Г. П., д.т.н., профессор, РУДН
% \item []    Болотник Н.Н., д.ф.-м.н., профессор, ИПМ РАН
% \item []    Васильев С.Н., академик РАН, директор ИПУ РАН,
% \item []    Виницкий С. И., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ
% \item []    Вишневский В. М., д.т.н., профессор, НФП «Информационные и сетевые технологии»
% \item []    Гольдштейн Б.С., д.т.н., профессор, СПб ГУТ им. проф. М.А. Бонч-Бруевича
% \item []    Дегтярев Г.Л., д.т.н., профессор, КГТУ (КАИ)
% \item []    Дружинина О.В., д.ф.-м.н., профессор, ВЦ РАН
% \item []    Ефимушкин В. А., к.ф.-м.н., доцент, УНИИС
% \item []    Ковалев А.М., д.ф.-м.н., профессор, член-кор. НАН Украины, ИПММ НАН
% \item []    Краснова С.А., д.т.н., профессор, ИПУ РАН
% \item []    Крянев А.В., д.ф.-м.н., профессор, МИФИ
% \item []    Ланеев Е.Б., д.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Маркеев А.П., д.ф.м.н., профессор, ИПМ РАН
% \item []    Мартыненко Ю.Г., д.ф.-м.н., профессор, МГУ
% \item []    Матюхин В.И., д.т.н., профессор, ИПУ РАН
% \item []    Мухаметзянов И.А., д.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Мухарлямов Р.Г., д.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Пшеничников А.П., к.т.н, профессор, МТУСИ
% \item []    Ромашкова О.Н., д.т.н., профессор, РУДН
% \item []    Сиразетдинов Т.К., д.ф.-м.н., профессор, КГТУ (КАИ), академик НАН РТ
% \item []    Степанов С.Н., д.т.н., профессор, ОАО «Интеллект Телеком»
% \item []    Самуйлов  К.Е., д.т.н., профессор, РУДН
% \item []    Севастьянов Л.А.,  д.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \item []    Уткин В.А., д.т.н., профессор, ИПУ РАН
% \item []    Шоргин С. Я., д.ф.-м.н, профессор, ИПИ РАН
% \item []    Черноусько Ф.Л., д.ф.-м.н, профессор, ИПМ РАН, академик РАН
% \item []    Чурсин А.А., д.э.н., профессор, РУДН
% \item []    Яновский Г. Г., д.т.н., профессор, СПб ГУТ им. проф. М.А. Бонч-Бруевича
% \end{itemize}

% \bigskip

% {\centerline{\textbf{ОРГКОМИТЕТ}}}

% \medskip

% %\noindent
% \textit{Председатель:} Самуйлов  К.Е., д.т.н., профессор, РУДН

% \textit{Сопредседатели:}
% \begin{itemize}
% \item []
%  Мухарлямов Р.Г., д.ф.-м.н., профессор, РУДН,
% \item []
%  Севастьянов Л.А.,  д.ф.-м.н., проф., РУДН,
% \item []
%  Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., профессор, РУДН
% \end{itemize}

% \textit{Учёный секретарь:} Кулябов Д. С., к.ф.-м.н, доцент, РУДН

% \textit{Секретарь:} Королькова А. В., к.ф.-м.н, доцент, РУДН


% \bigskip

% \textit{Члены оргкомитета:}
% \begin{itemize}
% \item [] Сафир Р.\,Е., к.х.н, доцент, РУДН;
% \item [] Гайдамака Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; 
% \item [] Гудкова И.\,А., к.ф.-м.н., ст. преп., РУДН;
% \item [] Хохлов А.\,А., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
% \item [] Соченков И.\,В., РУДН;
% \item [] Чекмарева О.\,И., РУДН.
% \end{itemize}

% % \clearpage

% % \textbf{Секции:}

% % {\small{
% % \noindent
% % \textbf{Теория телетрафика и ее применения}
% % \\
% % \textit{Сопредседатели:} Башарин Г. П., д.т.н., проф., РУДН,
% % Пшеничников А. П., к.т.н, проф., МТУСИ
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Зарипова Э. Р., ст. преп., РУДН
% % \\
% % \textbf{Сети связи следующего поколения: управление, качество,
% %   архитектура}
% % \\
% % \textit{Сопредседатели:} Самуйлов К. Е., д.т.н., проф., РУДН,
% % Чукарин А. В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН, Вишневский В. М., д.т.н.,
% % проф., НФП «Информационные и сетевые технологии»
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Гудкова И. А., ст. преп., РУДН
% % \\
% % \textbf{Математическое моделирование}
% % \\
% % \textit{Сопредседатели:} Дружинина О.В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ,
% % РАН, Севастьянов Л.А., д.ф.-м.н., проф., РУДН
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Хохлов А. А., ст. преп., РУДН
% % \\
% % \textbf{Математические методы в экономике}
% % \\
% % \textit{Сопредседатели:} Крянев А.В., д.ф.-м.н., проф., МИФИ,
% % Севастьянов Л.А., д.ф.-м.н., проф., РУДН
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Демидова А.В.
% % \\
% % \textbf{Вычислительная физика}
% % \\
% % \textit{Председатели:} Виницкий С. И., д.ф.м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ, 
% % Севастьянов Л. А., д.ф.м.н., проф., РУДН
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Немчанинова Н. А., РУДН
% % \\
% % \textbf{Классическая механика и управление динамикой}
% % \\
% % \textit{Председатель:} Мухарлямов Р. Г., д.ф.м.н., проф.
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Чекмарева О. И.
% % \\
% % \textbf{Прикладные информационные системы и технологии}
% % \\
% % \textit{Председатели:}
% %     Осипов Г. С., д.ф.-м.н., проф., РУДН, Стефанюк В. Л., д.т.н., проф., РУДН
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Соченков И. В.
% % \\
% % \textbf{Информационные системы управления}
% % \\
% % \textit{Председатель:} Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Долина О. Д.
% % }}

% % \clearpage





%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
